差佬扮示威者其實都有線索可循，以下幾個特徵俾大家參考

1 睇身形，大隻同埋手臂勁粗
2 睇有冇耳機
3 睇下身上有尤其腰間有冇突出物，可能係walkie 或者手扣
4 睇行為，通常都係望黎望去，認人多過注意狗行動
5 睇年齡，望落或者聽落似廿幾三十歲都要小心
6 如果三四個人一組而其中有人符合上述條件，就要好小心